股災？

股災？

調整

止蝕盤全觸發

要入貨了